白鶴因韓國人金判坤宣布退出香港隊

東方中場球員白鶴係個人微博宣布退出由Kim Sir所帶領既香港代表隊！

"本人鄭重聲明！從今天開始退出由南韓人(金教練)所帶領的香港隊！ 不存在政治，我只是一個球員，我需要得到尊重！曾經我引以為豪，如今，沒有了信任，沒有了尊重，我沒有必要再次為此滿身傷痕！我很高興我曾經為此努力過，直到現在，我仍然不懈努力！我渴望每一次證明自己的機會！尊重是相互的，所謂的理由我不接受！直到香港代表隊不再由(南韓人金教練)帶領為止！我仍然盼望再次和這幫朋友並肩作戰！”

躝啦

on9，躝上支那啦仆街

好行喎支那種

有冇人知內情

話不存在政治，但又係咁講"南韓人"
笑死人咩支那狗

師兄無睇國際新聞？

On9

狗改不了吃屎
Btw vote kim out

屌你條撚樣又唔見你早兩日亞冠盃落力剷落啲韓狗度？
好行唔送啦大陸狗

真係唔存在政治就唔使講教練係南韓人

垃圾支那狗 係咁威前日打鳩泡菜啦

走啦 蝗

躝屍趷路

以為自己好好波無左你唔得

教練唔洗尊重 ?

Who fucking care?

呢個真

我寧願要多個外籍歸化香港隊代表 都唔要垃圾新移民
你最好交返張香港身分證出來 之後死返去垃圾蝗國

Kim sir: 關我撚事咩屌

躝

組團東方主場掛Banner

on撚鳩

冇講中國香港隊，即係港獨

走啦垃圾

支持金教練

兩件一齊躝啦屌

講得好
走啦垃圾蝗
以為自己好好波 香港隊冇左你唔得呀？
收皮啦

#Kimout

好人好姐點會叫做白鶴 都唔方好人啦

支那人真係特別on9

企開啲啦

返上去代表支那囉

跟隊

bye

退隊取消你身份證三粒星

躝啦支那狗

又話唔關政治事，又強調韓國人，做乜鳩

On9
好行唔送

岩岩想開post，
有無人知內情，無理由禁嫁

真?

香港人wo

都好明顯係政治因素 唔係係咁強調Kim sir係韓國人做乜

香港搞港獨，希望你快d宣佈離開香港以示抗議

仲衰撚過支那憤青 敢做唔敢認

香乜撚野港人啊佢 蝗就蝗

！！！！！！！

躝啦仆街支那狗

會唔會出佢 佢實俾人噓到爆

走啦 冇人留你喎

對住水原個場咪又係冇料到 死球斬到一pat屎
仲學人話反韓

快d走啦

唔講政治咁搞咁撚多野做咩

我都話華人賤種係世上最撚離奇嘅生物

推撚到熱門 等多d人知依隻垃圾蝗

黎緊星期六打南華

有人整圖屌柒白雀我出錢整Banner

波台痴線佬蒲唔蒲頭屌柒佢

夾埋一份

原來金判坤可以驅蝗

好行唔送
今次支持你啊 最後取消埋香港人既身份番大陸
咁就仲完美

走啦

支那人9唔搭8

支那人先天on9

翻去蟲國執屎啦

韓驅蝗

醒目仔，轉過撚頭返中甲落班。
完全唔明點解港隊仲選呢條撚樣，中場咁唔夠人咩？

落黎香港做乜呀你，死大陸仔

效力東方龍獅的國援白鶴今午忽然在微博宣佈退出香港隊！白鶴表示決定不存在政治，強調自己需要得到尊重，但重申這個決定會直到香港代表隊不再由（韓國人金教練）帶領為止。香港足球總會及港隊南韓籍主帥金判坤均不作回應。

白鶴在微博所寫原文為︰「本人鄭重聲明！從今天開始退出由韓國人（金教練）所帶領的香港隊！ 不存在政治，我只是一個球員，我需要得到尊重！曾經我引以為豪，如今，沒有了信任，沒有了尊重，我沒有必要再次為此滿身傷痕！我很高興我曾經為此努力過，直到現在，我仍然不懈努力！我渴望每一次證明自己的機會！尊重是相互的，所謂的理由我不接受！ 直到香港代表隊不再由（韓國人金教練）帶領為止！我仍然盼望再次和這幫朋友並肩作戰！」
白鶴接受《蘋果》記者訪問時表示，是次是因為不滿意落選故憤而退隊，而他對於金帥的不滿是始於對方執教南華時期。港隊為了應付3月底的亞洲盃外圍賽，稍後會赴約旦友賽備戰，早前公佈了的34人初選名單白鶴亦有份入圍，不過有消息指港隊今次會給予較多機會予本地球員，包括黃威、李嘉耀等，再加入籍兵為主，並已通知無緣入選的球員

白雞食撚屎啦

又係佛山隊

中甲都唔要啦 佢計外援

不過白雀係防中位的而且確係第一選擇

走啦！死返止去支那國....

落選 退隊

突然諗起「南華食撚屎」圖

Kim又幫唔落既 金井呢d垃圾永遠有得踢

on 9 垃圾

教練

唔撚選你件垃圾就扮退隊

you too out

有無波台痴線佬團

有名你叫金井
因為唔入選就退選

收皮尻雀

隊

對白學既處理手法都幾失望

應該是受到中方壓力

唔踢波還番張身分證出黎啊仆街

即係香港要親親泡菜

死返支那啦
呃個身分證就扮香港人

証明泡菜>>>蝗國

蝗真係陰公豬 黑哨國都好過佢

躝上支那啦，唔好喺度扮大袋

建議大量輸入韓籍教練同球員

快撚D死返大陸
唔送

是次是因為不滿意落選故憤而退隊
明明係比人OUT左

戇撚柒鳩

整返小「白鶴食撚屎，唔係返左大陸咩？」

會唔會真係私怨唔關政治事，佢諗住唔撚尊重kim所以用韓國人代替佢全名，點知又無留意時事撞正政治敏感時刻，所以全世界以為佢反韓
利申9up

蝗專係做埋d多餘野

從今天開始退出由南韓人(金教練)所帶領的香港隊！不存在政治...

括號先係金教練，即係話佢係南韓人就係個原因並非金判坤本人有問題
不存在政治？你噏乜鳩啊

真相
kim今次想用多啲後生仔
清高輝通知白鳥個時講得唔好
話唔會重用你
所以就係誤會一場

係未有團， 入場屌7佢。

條友醒啊，爭取班蝗fans支持
實有大把中超球隊高薪招安

佢講得好清楚唔關政治事
即係佢深知政治形勢係點

狗改不了吃屎🤡

躝啦on9仔

你落場流汗流血都係因為代表既係香港呀...關泡菜撚事咩 支那logic

話唔關政治事真係此地無銀

依加再去已經計外援

強調對方係南韓人但又不存在政治
屌你老母咩

死上支那啦 屌你老母柒頭皮 角球都唔撚識斬 小喇叭

港支大戰佢微博畀大陸仔圍屌，

今次咪要討好返佢地囉

WFC